哥狗吹大左

普帥勁好多。

燈？

輸比鏡頭唔計啦

是其是非其非

唔難打啦

今年3冠喎
計埋社區盾就4冠

條光頭佬垃圾黎

我未來人，英超利物浦，足總屈福特

廢到

唔好燈

係失第二球中堅後場推甩

小妹唔燈

比翻個位我地阿仙奴踢啦 聯賽兩回合都冇輸過比熱刺

歐聯出左局同攞硬英超冇乜分別

珍。

利記下輪打我巴都出局啦

我講曼城歐聯出局同攞硬英超冇分別

5:3

燈到

咪能燈啦

哥狗

又輸鏡頭呀你老母

屌你老母VAR

VAR收尻佢皮

邪不能勝正